有冇人覺得TVB啲啲劇變翻好

近排都有追下劇 以前唔會 感覺得真係有誠意左

冇

邊一套?

套深宮計 悶到癲

偶有佳作 逆緣都ok嘅
宮心計就 食老本

呀馬季 逆緣果啲 都唔錯

大家唔同意就算 可能我傻左

逆緣個尾爛過西喎

睇過美劇已經返唔到轉頭

宮心計2深宮計呢個名到底邊個諗出黎

我覺得平均上
係越嚟越差
尤其係編劇
情況有啲似日本漫畫／動畫嗰種青黃不接
以前嗰啲編劇
或多或少都感受到何謂戲軌
而家嗰啲好似完全不知戲軌為何物

美劇一出多一兩季就垃圾

而家劇集素質高咗好多啦

溏心風暴2

有唐姨嘅全部都

睇返愛回家算
唔洗追
估到劇情
重可以睇佢地好膠咁sell mytv super同個買野app

自周旭明，李添勝等監制一走之後，就已經一落千丈，早五、六年雖然偶有驚喜（例如老表1），但近年已經已經廢事睇。
仲留底無線做嘅，無論有冇料，臺前幕後，都無團火去做事，只係不斷食老本，就算有新血，故事內容都冇驚喜可言。

用溏心3做例子，根本成個計劃只係好大喜功，為討好中國而粗製濫造嘅大作，劇本犯駁之處甚多：明明係暴發戶卻表示係良心企業；痛恨賭博，但有興趣去馬場。
除此之外，近年嘅劇集好有維穩嘅味道，雖然政治抽水唔係新鮮事，但係從中加入唔少維穩嘅信息，例如和理非 。
總之，而家嘅劇集差到連睇都廢事。

撚有唐閪

深宮計好睇

班話TVB劇好睇既人, 去NETFLIX 搵套出名少少既劇睇,
睇完應該會呆左, 發現原來呢個世界有比TVB劇高質咁多既野存在

就好似一隻青蛙, 係井底望住個天, 以為自己已經看透世情, 自己既天空已經係最美好,
有人同你講唔係咁架, 仲會覺得人無知亂講,
但點知一走出個井, 嘩, 原來出面個世界咁靚

唔使去到netfix咁遠，近嘅日韓都有唔少劇好過無線劇。

830 好撚嘈
930 一直槍戰

飛虎on9到冇朋友

恭喜樓主係督屎入面嚼到條美味既肉絲

樓主係咪講緊凌晨個套刑事偵緝？
個套係幾好睇既